有冇人曾經比旺角咖哩嚇親

唔知嚇人條友依家點呢
曾經食過
但唔啱口味

睇得出幾用心做

但唔得囉

你有無同佢講，香港人以保守聞名於世

好好味印度咖哩！旺角咖哩rap!!

經過唔敢行近佢身邊

好似已經唔係嚇人個呀叔

印度咖哩黎講依間算top1難食

好難食

食過屯門同重慶
真係mk最差

去咗老蘭開酒吧好多年啦

正宗印度咖哩！好好味架！

見佢落力SELL食過一次
難食到仆你個街

原來咁伏

條友好撚有錢

OT, 印度咖哩例牌隔離係愛是不保留阿叔

正宗印度咖喱！！！

邊間好食？

有咁誇咩
食過佢同重慶七樓

分別有但未去到天地

食過一次，啲肉硬到仆街

以前經常一定比佢嚇親